@article{hidayati2010analisis,
  title={Analisis Kualitas Pelayanan dan Pengaruhnya terhadap Loyalitas Pelanggan (Studi Kasus pada PT. Pos Indonesia (Persero) Kantor Pos Lawang)},
  author={Hidayati, Ernani},
  journal={Jurnal Manajemen Pemasaran Modern},
  pages={81--90},
  year={2010}
}
@article{alifian2016analisis,
  title={ANALISIS PENGARUH JOB INSECURITY, KEPUASAN KERJA, DAN KOMITMEN ORGANISASI TERHADAP KEINGINAN BERPINDAH KARYAWAN (Studi pada Karyawan Outsourcing PT. POS Indonesia Cabang Kudus)},
  author={Alifian, Ima and Rahardjo, Mudji},
  journal={Diponegoro Journal of Management},
  pages={142--149},
  year={2016}
}
@article{sitinjak2015penilaian,
  title={Penilaian Terhadap Penerapan Proses IT Governance Menggunakan COBIT Versi 5 Pada Domain BAI Untuk Pengembangan Aplikasi Studi Kasus Ipos di PT. Pos Indonesia},
  author={Sitinjak, Josua Kristian and Santoso, Ari Fajar and Hanafi, Ridha},
  journal={eProceedings of Engineering},
  volume={2},
  number={2},
  year={2015}
}
@article{safitri2017sistem,
  title={Sistem Pendukung Keputusan Pemilihan Karyawan Berprestasi Dengan Menggunakan Metode Analytical Hieararchy Process (Studi Kasus: Pt. Capella Dinamik Nusantara Takengon)},
  author={Safitri, Kamalia and Waruwu, Fince Tinus and Mesran, Mesran},
  journal={Media Informatika Budidarma},
  volume={1},
  number={1},
  year={2017}
}
@article{empat2alma,
  title={Alma, B.(2007). Manajemen Pemasaran dan Pemasaran Jasa. Bandung: CV Alfabeta. Anugraha, W., \& Sitohang, S.(2015). Pengaruh Produk, Harga, Promosi, dan Merek terhadap Keputusan Pembelian Ulang. Jurnal Ilmu dan Riset Manajemen Vol. 4, No 10.},
  author={Empat, Penerbit Salemba and Martono, N and Kuantitatif, Metode Penelitian},
  journal={Jurnal EMBA Vol},
  volume={2},
  number={3},
  pages={1550--1562}
}
@article{sundjaya2012sistem,
  title={Sistem Pengolahan Dan Pendistribusian Paket Pos Di Bagian Paket Kantor Pos Solo 57100},
  author={Sundjaya, Mashluchi},
  year={2012},
  publisher={UNS (Sebelas Maret University)}
}
@phdthesis{purba2016analisis,
  title={Analisis Faktor-Faktor yang Mempengaruhi Kinerja Karyawan (Studi Kasus pada PT. Pos Indonesia Bandung)},
  author={Purba, Nelma Sasniwati},
  year={2016},
  school={Universitas Kristen Maranatha}
}
@article{prasetya2013analisis,
  title={Analisis Pengelolaan Pengaduan Masyarakat Dalam Rangka Pelayanan Publik (Studi Pada Dinas Komunikasi dan Informatika Kota Malang)},
  author={Prasetya, Dimas Ramdhana},
  journal={Jurnal Administrasi Publik},
  volume={1},
  number={6},
  pages={1151--1158},
  year={2013}
}
@article{yohanitas2014pengelolaan,
  title={Pengelolaan Pengaduan Masyarakat Kota Bekasi (Bekasi City Public Complaints Management)},
  author={Yohanitas, Witra Apdhi and Prayitno, Teguh Henry and others},
  journal={Jurnal Borneo Administrator},
  volume={10},
  number={3},
  year={2014}
}
@article{simarmata2018sistem,
  title={SISTEM PENDUKUNG KEPUTUSAN PEMILIHAN GURU BIDANG STUDI KOMPUTER MENGGUNAKAN METODE SIMPLE ADDITIVE WEIGHTING (SAW)},
  author={Simarmata, Janner and Limbong, Tonni and Aritonang, Mendarissan and Sriadhi, Sriadhi},
  journal={CESS (Journal of Computer Engineering, Science and System)},
  volume={3},
  number={2},
  pages={186--190},
  year={2018}
}
@article{zai2017sistem,
  title={SISTEM PENDUKUNG KEPUTUSAN UNTUK MENENTUKAN BUAH RAMBUTAN DENGAN KUALITAS TERBAIK MENGGUNAKAN METODE WEIGHTED PRODUCT (WP)},
  author={Zai, Yosaaro and Mesran, Mesran and Buulolo, Efori},
  journal={JURNAL MEDIA INFORMATIKA BUDIDARMA},
  volume={1},
  number={1},
  year={2017}
}
@phdthesis{wijaya2014prosedur,
  title={PROSEDUR PENANGANAN KELUHAN PELANGGAN PADA PT POS INDONESIA CABANG PALEMBANG},
  author={Wijaya, Niko},
  year={2014},
  school={Politeknik Negeri Sriwijaya}
}
@article{larasatipenanganan,
  title={PENANGANAN PENGADUAN MASYARAKAT SEBAGAI},
  author={LARASATI, WIDYA}
}
@article{putra2016penentuan,
  title={Penentuan sekolah dasar negeri terbaik kota Palembang dengan metode weighted sum model (WSM) dan weighted product model (WPM) menggunakan visual basic. net 2015},
  author={Putra, Agam Junius and Abdillah, Leon Andretti and Yudiastuti, Helda},
  year={2016}
}
@article{nurjannah2015sistem,
  title={Sistem Pendukung Keputusan Pembelian Sepeda Motor Dengan Metode Weighted Product},
  author={Nurjannah, Nency and Arifin, Zainal and Khairina, Dyna Marisa},
  journal={J. Inform. Mulawarman},
  volume={10},
  number={2},
  pages={2--6},
  year={2015}
}
@article{kusuma2013pembuatan,
  title={Pembuatan Website Monitoring Keluhan Pelanggan Pada PT. Telkom Unit Layanan Ngadirojo},
  author={Kusuma, Angi Bingar and Yulianto, Lies},
  journal={IJNS-Indonesian Journal on Networking and Security},
  volume={4},
  number={3},
  year={2013}
}

@article{yoni2016penerapan,
  title={Penerapan Metode WP (Weighted Product) Untuk Pemilihan Mahasiswa Lulusan Terbaik di Fakultas Teknik Universitas Muhammadiyah Purwokerto},
  author={Yoni, Dwi Cahyanto and Mustafidah, Hindayati},
  journal={Juita},
  volume={4},
  number={1},
  pages={22--27},
  year={2016},
  publisher={Muhammadiyah University Purwokerto}
}
@article{styawan2012penanganan,
  title={Penanganan Pengaduan (Complaint Handling) Dalam Pelayanan Publik (Studi Tentang Transparansi, Responsivitas, Dan Akuntabilitas Dalam Penanganan Pengaduan di Kantor Pertanahan Kota Surabaya II)},
  author={Styawan, Suci},
  journal={Jurnal Kebijakan dan Manajemen Publik},
  volume={4},
  pages={4},
  year={2012}
}
@article{sulastri2016sistem,
  title={Sistem Pendukung Keputusan Penilaian Dosen Berprestasi Menggunakan Weighted Product (WP) Di Stikes Alma Ata Yogyakarta},
  author={Sulastri, Cicik and Siswanti, Sri and KW, Andriani Kusumaningrum},
  journal={Jurnal Teknologi Informasi dan Komunikasi (TIKomSiN)},
  volume={4},
  number={2},
  year={2016}
}
@article{ekasari2017analisis,
  title={Analisis Kualitas Pelayanan Puskesmas Dengan Metode Servqual},
  author={Ekasari, Ratna and Pradana, M Sungging and Adriansyah, Gusti and Prasnowo, M Adhi and Rodli, A Fathoni and Hidayat, Khoirul},
  journal={Jurnal Darussalam: Jurnal Pendidikan, Komunikasi Dan Pemikiran Hukum Islam},
  volume={9},
  number={1},
  pages={86--93},
  year={2017}
}
@article{muslihudin2018implementasi,
  title={Implementasi Metode Weighted Product Menentukan Beasiswa Bidik Misi Stmik Pringsewu},
  author={Muslihudin, Muhamad and Andriyanti, Renita Fitri},
  journal={JURNAL TEKNIK INFORMATIKA DAN SISTEM INFORMASI},
  volume={4},
  number={2},
  pages={156--163},
  year={2018}
}

@article{riyanto2017perbandingan,
  title={Perbandingan Metode Weighted Product (WP) dan Simple Additive Weighting (SAW) Penilaian Kinerja Guru pada Madrasah Ibtidaiyah Negeri 3 Jakarta},
  author={Riyanto, Joko},
  journal={Jurnal Informatika Universitas Pamulang},
  volume={2},
  number={4},
  pages={179--183},
  year={2017},
  publisher={Universitas Pamulang}
}
@article{syafitri2016penerapan,
  title={Penerapan Metode Weighted Product dalam Sistem Pendukung Keputusan Pemilihan Laptop Berbasis Web},
  author={Syafitri, Nur Arifah and Sutardi, Sutardi and Dewi, Anita Puspita},
  journal={semanTIK},
  volume={2},
  number={1},
  year={2016}
}
@phdthesis{widhiyanto2001analisis,
  title={ANALISIS TINGKAT KEPUASAN KONSUMEN HOTEL SANTIKA SEMARANG},
  author={Widhiyanto, Ign and others},
  year={2001},
  school={program Pascasarjana Universitas Diponegoro}
}
@article{wahonopenerapan,
  title={Penerapan E-Govqual dalam Sistem Evaluasi Penilaian Kualitas Layanan E-goverment Pemerintah Kabupaten Malang},
  author={Wahono, Rizki Akbar}
}
